{
	"games" : [
		{
		    "questions" : [
		        {
		            "question" : "¿Cuál es el nombre de la compañía financiera dueña de Duracell?",
		            "content" : [
		                "Berkshire Hathaway",
		                "P&G",
		                "Gillete",
		                "Duracell"
		            ],
		            "correct" : 0
		        },
		        {
		            "question" : "¿En qué segmento de pilas se enfoca Duracell?",
		            "content" : [
		                "En el segmento Pilas Alcalinas",
		                "En el segmento Pilas Zinc Carbón",
		                "En el segmento Pilas alcalina-litio",
		                "En el segmento Pilas recargable"
		            ],
		            "correct" : 0
		        },
		        {
		            "question" : "¿Cómo se llama la pila del segmento súper alcalinas de Duracell?",
		            "content" : [
		                "Golden",
		                "Max",
		                "Ultra",
		                "Quantum"
		            ],
		            "correct" : 3
		        }
		    ]
		},
		{
		    "questions" : [
		        {
		            "question" : "¿Cuánto tiempo duran almacenadas las pilas Duracell?",
		            "content" : [
		                "De 1 a 3 años",
		                "De 7 a 10 años",
		                "De 3 a 5 años",
		                "Por siempre"
		            ],
		            "correct" : 1
		        },
		        {
		            "question" : "¿Cuántas veces menos contaminan las pilas Duracell vs las pilas de Zinc Carbón?",
		            "content" : [
		                "8 veces menos que una pila de Zinc Carbón",
		                "6 veces menos que una pila de Zinc Carbón",
		                "9 veces menos que una pila de Zinc Carbón",
		                "3 veces menos que una pila de Zinc Carbón"
		            ],
		            "correct" : 2
		        },
		        {
		            "question" : "¿Cuál es la mascota ícono de Duracell?",
		            "content" : [
		                "Un gato rosado",
		                "Un canguro rosado",
		                "Un conejo rosado",
		                "Un perro rosado"
		            ],
		            "correct" : 2
		        }
		    ]
		},
		{
		    "questions" : [
		        {
		            "question" : "¿De qué color es la polera que utiliza el conejo de Duracell?",
		            "content" : [
		                "Rojo",
		                "Verde",
		                "Amarilla",
		                "Azul"
		            ],
		            "correct" : 2
		        },
		        {
		            "question" : "¿Qué lugar obtuvo Duracell en la categoría de pilas de las marcas más valoradas por los chilenos 2018?",
		            "content" : [
		                "Obtuvo el 2do lugar",
		                "Obtuvo el 1er lugar",
		                "Obtuvo el 3er lugar",
		                "Ningún lugar"
		            ],
		            "correct" : 1
		        },
		        {
		            "question" : "¿Cuántas veces más dura la pila Duracell vs las pilas comunes de Zinc Carbón?",
		            "content" : [
		                "Dura hasta 8 veces más que las pilas de Zinc Carbón",
		                "Dura hasta 6 veces más que las pilas de Zinc Carbón",
		                "Dura hasta 10 veces más que las pilas de Zinc Carbón",
		                "Dura hasta 3 veces más que las pilas de Zinc Carbón"
		            ],
		            "correct" : 2
		        }
		    ]
		},
		{
		    "questions" : [
		        {
		            "question" : "¿Cuál fue la última película con la que Duracell hizo una campaña publicitaria en redes sociales?",
		            "content" : [
		                "Los 4 fantásticos",
		                "Thor",
		                "Ironman",
		                "Avengers Infinity War"
		            ],
		            "correct" : 3
		        },
		        {
		            "question" : "¿Cuántos dispositivos inalámbricos hay en promedio en un hogar?",
		            "content" : [
		                "20",
		                "15",
		                "10",
		                "5"
		            ],
		            "correct" : 2
		        },
		        {
		            "question" : "¿Qué pilas forman parte del portafolio de Duracell?",
		            "content" : [
		                "Pilas Copper & Black",
		                "Pilas Especiales",
		                "Pilas Recargables",
		                "Todas las anteriores"
		            ],
		            "correct" : 3
		        }
		    ]
		},
		{
		    "questions" : [
		        {
		            "question" : "¿Cuáles de estas pilas forman parte del portafolio de Duracell?",
		            "content" : [
		                "AA, AAAAA, E y D",
		                "AA, AAA, 9V, C y D",
		                "AA, 6V y D",
		                "AAA, 9V y G"
		            ],
		            "correct" : 1
		        },
		        {
		            "question" : "¿Cuál es el comercial televisivo actual de Duracell?",
		            "content" : [
		                "Un concurso de escalada donde el bunny rosado de Duracell gana la carrera",
		                "Una carrera donde el bunny rosado de Duracell gana.",
		                "Una carrera de autos donde el bunny rosado de Duracell gana la carrera",
		                "No tienen comercial"
		            ],
		            "correct" : 1
		        },
		        {
		            "question" : "¿Cuál es la pila más comprada por nuestros consumidores?",
		            "content" : [
		                "AA",
		                "AAA",
		                "C",
		                "D"
		            ],
		            "correct" : 0
		        }
		    ]
		}
	]
}